呢家呢家呢乜撚野家呀屌你老母

係咪唔撚識講中文打中文呀？呢兩年聽得蝗語多多咗鄉音呀？
淨係聽過依家而家e家衣家 呢乜撚野家？

宜家

nigger

nigga

ikea

巨巴

邊撚個巨巴

織田信長：我家族係織田家，有咩問題

法國nigger d人淨係識打呢家

你唔係新手gym post樓豬咩

無啦啦多咗個朵 我有啲印象但已經唔記得邊度嚟

“真心呢”仲撚戇鳩 呢你老母咩 咩字唔撚識用 ？

新手做gym問答大會（3)

現實生活幾乎無聽人講過呢家
唔知點解係呢度成日見到

我冇聽 但係有人打

屌 曬9氣 語言或者文字就係keep住變架啦 本身語言就係受唔同文化形成

冇撚有錯 腥港離全面蝗化不遠矣

都係嗰句 你有本事咪輸送香港文化出去俾人學你囉 早十幾年港產片風靡全亞洲 大把大陸仔模仿古惑仔做mk 宜家香港軟實力垃圾到 有咩好怨

而家嘅香港文化=完全跟風/隨波逐流
但係唔影響我屌啲人打鄉音字

仲有「做咩」變成「仲咩」

吉野家

niga

鼻塞

法乜撚野國